輪流豬 幾多重注 循環中

輪流豬 幾多重注 循環中 幾段情緣
千秋百樣事 幾多次輪迴 點解世事萬千轉
凡塵裡 種種留戀 命運中 各自隨緣
今天少年人 他朝老年人 不知有沒有改變

剩下了 多少掛牽 還留得多少溫暖
抑或到頭來一切消逝 失去了就難再現
人群裡 幾多奇傳 情緣中 幾多愛戀
當一切循環 當一切輪流 此中有沒有改變